黑警屌個的士司機老母，個的司機：我老母死左喇！

死黑警

有冇片

我老母死左喇，你仲要屌我老母！

岩岩港台影到，搵搵先

文宣做野，「街坊」一詞超有用

we connect

個黑警仲要話的士司機屈佢

呢句反擊剛中帶柔
同時可以立即站於道德高地

dc9 me想幫你含

班狗捉都捉唔住

Dc 狗根本好多係藍絲

正仆街黑警 人地渣的士搵食

值得尊重過你班仆街啦 包庇黑社會打人 垃圾黑警

車鳩死佢落去揾你老母吖嘛

黃大仙班狗好撚低質

黑警分分鐘落去屌

係太子

係就跟埋去啦

不過你地應該落地獄最底個層冇機會屌到人老母架啦
到時落到去成班一齊屌香港人老母林奠囉 你屌埋我個份

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

求片